[多圖] 想問下依個係咩髮型？

:

叫會展

同髮型師講 我想剪個會展頭